係碌鳩到灑雞粉引隻貓幫我含撚有冇得諗?

樓豬小心班貓奴入黎咬你呀

就算係真，都係隻貓自願架，關佢地撚事咩

虐貓 報警

條撚好味

你條jer仔好痛架喎

係我碌鳩到灑D貓毛可唔可以引到佢地幫我含撚

好似話有倒勾

貓舌有倒刺, 樓主真識玩

OK我錯

會唔會引到李私煙

縮左縮 比佢LAM一下都G鳩G

樓主識玩